十成港女散發住西味 以為自己好醒目好elegant

除左蝗 全地球港女性格最令人作嘔

同條女拍拖好sweet 對你好好？ 過左兩年先講啦屌你老母

港女個鳩個都覺自己高人一等 小小事就乜乜77西上面

屌你老母

你係咪溝著d西女人

全撚部都係 香港九龍新界無得避

溝唔到女黎發晦氣既感覺

你做狗溝埋我果份 不了

識得選 你先係老闆

抵你一世單身

樓主態度正確

一句講哂 你仲會唔會同香港女仔拍拖

有得屌咪又係屌

洗屌你臭閪咩

寧願轉基/單身

除左個西可以屌 其他不了

支持樓主轉gay

認真 有冇機會先?

係
覺得自己好smart好有諗法又有品味好識做人